原地踏步左幾耐

又係時候要醒了

廢

i know

早晨

點解

一齊加油

ME上年12月未到依家

上年六月到宜家

無波BB

尚有些仗 全力亦打不上

上上年至岩...

冇鬧 笑鳩你姐

幾時開始唔係重點 係幾時完

唔識安慰 不了

醒啦仆街

又係你叫我鬧

咁你真係嘅